愛一個人要愛晒佢嘅全部

我以前得以前可以 而家唔得 係咪證明我唔再鍾意佢

冇人愛

當我死？

愛佢老母

要做先計

我諗我已經唔再愛佢 但我覺得好空虛